文宣戰開波 大家今日狂洗721單野

我要話比世界知咩係報應 咩係前傳
警察去左邊？

old news is so 唔識串

推

推啦

最齊全嘅全英文懶人包
【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

盡快forward俾鬼佬

好

721 811 831

咩私了????

呢的叫替天行道

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱